落足成日雨咪又係過200 萬人, 唔明點解要End Game告急...

170 萬維園
仲有幾十萬冇入
落雨浸到腳都甩皮

so what
唔好上頭, 想衝冇問題

不被捕不受傷

聽日唔係最後一戰，我地要長期戰等人權民主法案

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

不被捕不受傷